［已破解］面對白色恐怖，最佳解決方法

今次明顯係有意散播白色恐怖
特登畀你睇警黑合作
最好嘅方法係面對佢
大家要若無其事如常出街
唔好淆底著白衫，呢D 懦夫示弱嘅行為
如果有人傳邊度有黑社會打人
首先唔好亂咁傳錄音，假影片（記返當年盲搶鹽疫埠事件），甚至小心連登上嘅post, 連登已被大量滲透帶風向
大家要做嘅唔係逃避
係大家帶裝備一齊出嚟守護，我地先係呢個城市嘅大多數

不要畏懼白色恐怖 大家一齊面對佢打沉佢

有冇其他意見？

推

尋日我都有叫班親戚朋友唔好著黑白色衫，但被我有位朋友一言驚醒夢中人，就咁樣我地先唔好屈服，唔可以被佢地得呈，佢地就係想香港人驚，以後都唔再企出嚟

琴日照著黑衫

正確！
佢搞咁多想都係想大家恐慌 驚！
大家思緒應返返去721前就政府就百費功夫

擺明想群眾鬥群眾